95巴絲 T is back （295）

一番到嚟就係咁以搶到1001

冇人

hi

有嘢做

oh T ba

0141

0522

0801

返到未？

1234

早

1356

1635

1643

一人一個Ig自信廣告女

#405 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

0946

0948

0956

1001

1051

阿叔我想入黎識好生

介唔介意女女有腩

好似你咁

洗唔洗自我介紹

我係毒撚我係零

1314

個月亮好圓好光

今日十五

想知道2021年的旅行趨勢會變成怎樣嗎？

入黑了，一班搗蛋小鬼已靜靜守候著
準備迎接一年一度的萬聖節🎃
你準備好參加試膽大會了嗎？
👻 這個週末不妨怪誕一點！

日本免運直送！可愛的木製幽靈可以拼湊成一幅小拼圖🧩每件木紋的設計都是獨一無二！趣怪的小鬼胸針眼睛更會發光喔💡

出自 90 後理科少女的設計，將化學元素的圖案及人體構造融入設計中！能打動早把書本知識拋諸腦後的各位嗎？☠️

雖然我不美👻但我很可愛喔！以「表情」為題的香港玩黏土品牌，把生活中擦身而過的瞬間表情為靈感，設計了多款小眾飾品✨

不用到美術館🎨也能欣賞世界名作！從世界著名藝術作品中吸取靈感，結合了陶瓷和繪畫的元素，製造出獨一無二的陶瓷胸针、飾物！

每款摩艾都是人手設計、灌漿而成，它們趣怪呆萌的表情就像每天上班的心情！
最適合放在辦公室中鎮壓一下上班負能量🌟

以「醫學的溫度」為理念，柔和配色和器官插圖，將人體構造和醫學元素融入設計中，讓平常覺得血腥恐怖的畫面，變得更奇趣可愛❤

通過活動，大家可以在家中欣賞日本各地的絕景照片，體驗旅遊氣氛，為下次的訪日旅行先預習做好準備。雖然只提供日語網站，但風景照片很美，務必觀賞喔！

受新冠狀病毒疫情影響，除了對民眾的生活方式造成很大的影響，更改變了職場上的工作模式。日本正提倡在家工作或邊玩邊工作等配合新生活方式，避免人多聚集防上疫情擴散。

小資女不能錯過！
*HK$300 內就能買到秋冬好物❤️
這些亞洲好設計絕不輸給大品牌喔！
配合亞洲設計運費優惠更抵💡
*（不含運費

每天日忙夜忙，難得的悠閒時光不外乎品嚐咖啡。香港人工作忙碌，咖啡對於香港人不僅是提神飲品，更是精神食糧。

進入秋冬食補季節，能溫暖身子的中藥當歸藥膳湯、當歸麵線是秋冬進補首選，而女性調理生理期常見的四物湯中也含有當歸成分。當歸雖然是秋冬進補的食材之一，但由於為中藥材，使用時還得特別留意食用法，掌握當歸的應用和各式當歸湯頭料理變化，不只能補得安心，在小補之餘也能有料理風味變化！

踏入新一季，多款時尚設計低至 5 折！
永不過時的穿搭好物，不再受季節限制
數量有限，再不入手就絕版喇 ✨

🔥 糧尾也可以輕鬆買 🔥

我

好心矮妹比條生路啲高妹行啦！！

有無情侶拍拖女照顧返男轉頭

一人一個痾屎小知識

2051

點做到由唔識一個人 到信佢係好人

時間 真誠

人越大 越唔覺身邊有人可信賴

2128

0225

0333

［突發］差d比人推出馬路比巴士撞死 意圖謀殺

0702

1306

係未個個男仔打機都咁認真

帶飯返工 一年慳到過萬

💯

yo! what’s up

Sleep

ok good night!

確診妓女日接數客曾住大圍鳳樓 警追尋潛伏期內近百名嫖客

2239

觀塘apm間Apple store係咪廢㗎

0633

0636

0637

0640

0647

大家準備出門口返工未呀？

0652

0655

0704

0707

1937

唔叫

會員數字五位數以下既入

0527

0617

0632

let's go boys

你幾點起身

威威

想死

6點

cls

起身又要沖涼洗頭 吹頭 煮早餐

返幾點

返8

1120

睇點票睇到好緊張

侵贏硬，唔洗睇

mon咗成朝

1724

男朋友同我一齊之前係雞蟲

2222

2223

0249

New post lm

0759

個傻閪8皮野輸左2皮

0951

新人LM

患肺腺癌三年】昨早唞唔到氣入院 肥媽老公Rick今晨肺炎併發症離世

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁差

收工

留名

1434

2102

Don don don donki~~~

don don don donki~~ don don~ DONKI!

咁遲

hea 工一份 抖多過做

1117

唔係90日內咩

不過都唔關我事

我以前整 一個月內搞掂

1143

1654

感覺城市的生活節奏很急促🚶
快被工作壓得有點透不過氣？
請收拾行裝，跟我一起出發！
趁週末到郊外野餐、露營，好好喘一口氣❤️

泰國直送！可以當披肩的野餐布✨設計出多款印花、刺繡的棉質野餐布🌼 除了可以用作野餐墊，凍的時候更可以當披肩，一物多用！

原來香港的山峰可與富士山媲美！將戶外元素融入設計，更將香港獨有山峰，以手繪想線條印在 T-shirt🏔️可以跟朋友一起夾 dresscode 了！

儘管COVID-19新型冠狀病毒帶來旅行限制，令我們逼不得已取消行程，即使可以出國也需要做一系列的防疫措施。但我們對旅行的熱愛從不減少。換一個角度看世界，也可以很精彩。

2014 之後就要整啦

Staycation 不外乎想歎盡酒店設施與美食，五星級酒店 Staycation 正好就能滿足食、住、歎的三大願望。

500色鉛筆不只成品讓人驚豔，製造過程也是團隊投入無數心力的大工程，光是設計籌備就花了整整兩年。

像是「高貴王家的聖水」、「熊在冬眠前吃剩的橡果殼」，在還沒看到顏色前，就給使用者無限想像的空間。 正因為共有500色，所以每次顏色的確認都是一大工程，每個顏色完成後，都要用原料色塊在紙上塗抹，一一確認是否和指定的顏色一致。

在2017年推出第四代的500色鉛筆TOKYO SEEDS，還做出了一項很大的改變－四角形的筆身。四角形的筆身除了具有獨特性外，還對使用者有更多好處喔！市面上不管是色鉛筆或是一般鉛筆，大部分的筆桿都是圓形或是六角形，但是根據研究，四角形的筆桿其實能夠讓使用者握起來更舒服，而且不易滾動，所以在花了很多心力研究後，終於研發出四角形的色鉛筆了！

除此之外，TOKYO SEEDS更是東京製造的精品, 色鉛筆中粗度達3.5mm的筆芯、四角形筆桿等小細節，都分門別類交由有悠久製造色鉛筆歷史的東京葛飾區專業工廠負責，執行長矢崎和彥先生認為這些歷史悠久的職人技術，是值得被推廣到國際上的。小小的一支鉛筆中，蘊含了日本職人的堅持與細心。
來看看下列的專訪, 感受日本職人對美, 顏色, 工藝的追求與執著吧~

｜冬季穿搭指南｜

為冬天提早做準備！
不想穿得臃腫，失去時尚美感
記得跟隨冬季穿搭指南 🌟

想在香港享受與別不同的體驗，可以去奢華酒店 Staycation 盡情享受一下！

有人說，嗅覺比起視覺更能帶起回憶，叫人記住，香港女生的獨特性除了在於性格、衣著、妝容外，擁有自己獨特的香氣也更令人一聞難忘。如何選擇合適自己的香氣？選香氛時有甚麼需要注意？

會員禮為大家準備了初秋彩妝好物！只要大方地分享你的產品使用心得，即可參加抽獎活動，獲得美妝正品。

｜2020 冬日人氣香氣｜

為你揭秘今季人氣香味！
在越漸寒冷的秋冬，感受香氣帶來的溫暖
✨ 閉起雙眼，用心感受你的命定香味 ✨

✨ 香水/香膏組合 ✨
一次試多款香味，滿足三心二意的你

🕯️ 香氛蠟燭 🕯️
秋冬最適合點燃蠟燭，房間頓然變得溫暖

🛏️ 擴香/精油 🛏️
淨化房間空氣，變得香噴噴！

0318

重唔瞓

1250

0210

0607

0622

0805

0823

星期一

1053

返工放工用成兩個鐘以上嘅人生活係點過？！

番工30min

0455

0538

包仲早過你，點睇

你咁樣比法 同話誠哥有錢過我有咩分別

0758

你唔洗訓？

祖

1534

搵個廿四小時online嚟做尺 你是咪博屌

有無人記得我

好似有啲印象

Grad左做野做到昏迷

飲食 倉

我都係倉

將軍呢三年仲係長勝？

係包夫本小氣簿入面 大家連車尾燈都見唔到

拿拿拿 講還講 唔好講本薄

包包本小氣薄

緊係

睇嚟你有嘢比包包寫咗入去

Mad

開緊工

0245

收工未

我問自己

0816

1035

做死

放飯 成隻狗咁

咁晏先食飯

做飲食係低賤

1551

收1900

有無人覺得啲情侶啱啱一齊無耐就放閃好撚煩？

葡萄牙？

有無倉介紹

啱啱上巴士

咁又係 你有禾

走人

你講我畫 大家一齊填滿呢張紙佢

又要開工

貢撚chur

等收工

我瞓先喇

0240

0325

0356

爪爪

0545

0947

放飯

同年lm

joe sun

幾月

1619

2140

0226

搭緊118

收工？

到元朗

而家上車去元朗

又一個禮拜

要返埋聽日

記得準時返工

搵工

1304

搵咩

全職

想做咩

倉

@將軍

求介紹

1524

1605

只爱学习的学霸少女锦，却因为父母的指婚，......

扮工

Me一個做哂

0520

0709

0713

0720

就黎爆

1017 冇嘢做

即将奔三的美纪突然被青梅竹马求婚！？

1109

2343

0058

0650

0730

0901

1748

咩料

2135

包包你好

join

今日我女神問我睇唔睇鬼滅之刃，跟住我好幽默咁問佢係咪柱

好多年前果個？

聽日考車